# Fake news detection

Dans ce mini projet on entraine un modèle d'arbres de décision pour détecter les fake news.

On utilise une base de données de [Kaggle](https://www.kaggle.com/clmentbisaillon/fake-and-real-news-dataset) pour entrainer un modèle de classification de fake news.

Après nettoyage, préparation et exploration du dataset, on applique un modèle d'arbres de décision pour faire notre classification.

On utilise les librairies **sklearn, nltk, pandas, matplotlib, seaborn, numpy,...**
